<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.4">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-12-21T10:16:05+08:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Zen</title><subtitle>My life is blogging</subtitle><entry><title type="html">Buat Apa Tidur Makan Dan Minum</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/20/buat-apa-tidur-makan-dan-minum.html" rel="alternate" type="text/html" title="Buat Apa Tidur Makan Dan Minum" /><published>2018-12-20T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-20T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/20/buat-apa-tidur-makan-dan-minum</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/20/buat-apa-tidur-makan-dan-minum.html">&lt;p&gt;Buat Apa???&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Buat apa melambat kalau masih bisa melaju?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Buat apa berhenti kalau masih bisa bergerak?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jangan menyeraaaah….&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">Buat Apa???</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/depresi.jpg" /></entry><entry><title type="html">Target Dan Pikiran</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/20/target-dan-pikiran.html" rel="alternate" type="text/html" title="Target Dan Pikiran" /><published>2018-12-20T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-20T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/20/target-dan-pikiran</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/20/target-dan-pikiran.html">&lt;p&gt;Kalau aku baca di buku yang berjudul “Why Women Cry”, di situ dijelaskan bahwa yang namanya wanita itu banyak sekali memikirkan tentang masa depan, sedangkan pria tidak.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So, bukan karena nggak kepikiran terus kita nggak mempersiapkan masa depan ya. Siapkan aja. Dengan sungguh-sungguh walaupun kamu sebagai cowok nggak dapat feelnya.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">Kalau aku baca di buku yang berjudul “Why Women Cry”, di situ dijelaskan bahwa yang namanya wanita itu banyak sekali memikirkan tentang masa depan, sedangkan pria tidak.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/target.jpg" /></entry><entry><title type="html">Intinya Menjadi Creator Adalah</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/17/intinya-menjadi-creator-adalah.html" rel="alternate" type="text/html" title="Intinya Menjadi Creator Adalah" /><published>2018-12-17T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-17T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/17/intinya-menjadi-creator-adalah</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/17/intinya-menjadi-creator-adalah.html">&lt;h1 id=&quot;apa-sih-creator-itu&quot;&gt;Apa Sih Creator Itu?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Creator itu intinya ya “pembuat konten”. Entah itu konten website, Youtube, blog, aplikasi Android, komik Webtoon, dan lain sebagainya. Nah, dari konten-konten yang dibuat itulah, maka creator mendapatkan duit. Kalau nggak buat konten lagi? Ya, pendapatan menurun sih. Bukan berarti pendapatan stop karena konten-konten tersebut sudah diupload di internet dan bisa diakses oleh netizen kapan aja.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;nggak-cuma-membuat-tapi-juga-mengejar-kualitas&quot;&gt;Nggak Cuma Membuat, Tapi Juga Mengejar Kualitas&lt;/h1&gt;

&lt;h1 id=&quot;ada-loh-korelasinya-dengan-skripsi&quot;&gt;Ada Loh Korelasinya dengan Skripsi&lt;/h1&gt;</content><author><name></name></author><category term="kreatif" /><summary type="html">Apa Sih Creator Itu?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/Creator-of-heaven-and-earth.jpg" /></entry><entry><title type="html">Aku Lebih Memilih Buku</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/14/aku-lebih-memilih-buku.html" rel="alternate" type="text/html" title="Aku Lebih Memilih Buku" /><published>2018-12-14T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-14T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/14/aku-lebih-memilih-buku</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/14/aku-lebih-memilih-buku.html">&lt;p&gt;Katanya sih orang Indonesia itu jarang banget membaca. Masak sih? Sebenarnya sih orang Indonesia itu rajin membaca. Eh, tapi membaca apa dulu ya? Heheheheh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Membaca Facebook dan Whatsapp!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bahkan orang Indonesia itu militan banget loh kalau yang namanya membaca media sosial dan aplikasi &lt;em&gt;messaging&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nah, sayang banget ya orang Indonesia itu kalau baca yang kayak gitu semangaaaaat banget. Tapi kalau membaca buku, tebal dikit aja, susahnya minta ampun. Malas lah, capek lah, apa lah gitu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Padahal, banyak banget loh manfaat yang bisa kita dapatkan dari membaca buku. Yaitu:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Menambah wawasan&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Mengisi waktu luang dengan kegiatan berguna&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Terbiasa fokus dalam mengerjakan sesuatu&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Menjadi lebih banyak berpikir daripada berkomentar&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Oke, coba kita bahas lebih spesifik yaaa…&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;membaca-buku-memperkaya-wawasan&quot;&gt;Membaca Buku Memperkaya Wawasan&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Pernah dengar istilah kalau yang namanya sejarah itu “selalu berulang”? Nah, ini fakta banget ya… Kok bisa? Ya, kenyataannya sih gitu. Apa yang dulu terjadi, esok pun akan terjadi kembali, tentunya dengan variasi sehingga nggak sama plek.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Salah satu sumber yang sangat akurat dalam mempelajari sejarah adalah buku.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dengan buku, kita tambah banyak wawasan atau pengetahuan, tentang apapun, salah satunya tentang sejarah-sejarah. Gampangannya aja, sejarahnya nabi-nabi. Kalau kita tau betapa sabarnya Nabi Ayyub dalam menghadapi ujiannya, kita pun nggak langsung mengeluh dengan sedikit saja ujian yang kita terima. Kalau saja kita tau sejarahnya mengapa Iblis diusir dari surga, tentunya kita senantiasa takut-takut kalau mau sombong. Nah, semakin banyak sejarah yang kita pahami, maka semakin bijak.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="membaca" /><summary type="html">Katanya sih orang Indonesia itu jarang banget membaca. Masak sih? Sebenarnya sih orang Indonesia itu rajin membaca. Eh, tapi membaca apa dulu ya? Heheheheh.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/p02vdpfn.jpg" /></entry><entry><title type="html">Apa Kabar Resolusi 2018</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/14/apa-kabar-resolusi-2018.html" rel="alternate" type="text/html" title="Apa Kabar Resolusi 2018" /><published>2018-12-14T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-14T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/14/apa-kabar-resolusi-2018</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/14/apa-kabar-resolusi-2018.html">&lt;p&gt;2018 sebentar lagi mau selesai nih. Kira-kira, resolusi kalian di tahun 2018 ini sudah selesai semua kah? Atau belum dikerjakan sama sekali?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oh iya, sudah tau resolusi kan? Itu tuh semacam hal-hal yang ingin dilakukan dalam rentang waktu setahun. Jadi ya, setahun itu harus selesai sih apa yang ditargetkan itu. Biasanya membuat resolusi itu di awal tahun baru dengan harapan bahwa resolusi itu akan tuntas dalam rentang waktu setahun. Nah, sebentar lagi kita mau memasuki 2019 nih, masak sih resolusi kita yang 2018 belum selesai? Oh iya, aku ada beberapa &lt;em&gt;tools&lt;/em&gt; yang bisa kita gunakan untuk menyelesaikan resolusi tahun depan.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;simple-to-do&quot;&gt;Simple To Do&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://www.muhammadzaini.com/gambar2/WhatsApp Image 2018-12-14 at 06.37.28 (1).jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Simple To Do ini semacam list yang bisa kamu isi dengan berbagai keinginan yang akan kamu lakukan. Terus, ketika kamu sudah menyelesaikannya, kamu tinggal memberikannya &lt;em&gt;checklist&lt;/em&gt;. Gampang kan ya?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klik &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mzaini30.simpletodo&quot;&gt;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mzaini30.simpletodo&lt;/a&gt; untuk mendownloadnya dari Play Store.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;book-progress&quot;&gt;Book Progress&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://www.muhammadzaini.com/gambar2/WhatsApp Image 2018-12-14 at 06.37.28.jpeg&quot; alt=&quot;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aplikasi ini cocok banget buat kamu yang bookaholic, bookworm, atau apalah istilahnya itu, untuk memenuhi target membacamu tiap tahunnya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klik &lt;a href=&quot;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mzaini30.bookprogress&quot;&gt;https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mzaini30.bookprogress&lt;/a&gt; untuk mendownload.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Semangaaaat….&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">2018 sebentar lagi mau selesai nih. Kira-kira, resolusi kalian di tahun 2018 ini sudah selesai semua kah? Atau belum dikerjakan sama sekali?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/resolusi1.jpg" /></entry><entry><title type="html">Apa Sih Yang Membuat Kita Takut Untuk Melakukan Sesuatu</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/13/apa-sih-yang-membuat-kita-takut-untuk-melakukan-sesuatu.html" rel="alternate" type="text/html" title="Apa Sih Yang Membuat Kita Takut Untuk Melakukan Sesuatu" /><published>2018-12-13T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-13T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/13/apa-sih-yang-membuat-kita-takut-untuk-melakukan-sesuatu</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/13/apa-sih-yang-membuat-kita-takut-untuk-melakukan-sesuatu.html">&lt;p&gt;Dunia ini penuh dengan segala sesuatu yang mudah. Mau shalat jamaah tinggal ke masjid. Mau makan tinggal masak. Mau nabung untuk akhirat tinggal sedekah. Dan masih banyak lagi hal-hal yang mudah untuk kita lakukan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bahkan, sebenarnya perang itu pun &lt;em&gt;mudah&lt;/em&gt;. Eh.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tapi mengapa kita terkadang “takut” untuk bergerak? Mengapa kita takut padahal di sana ada reward yang bisa kita dapatkan ketika melakukannya. Misalnya aja ketika kita bergerak untuk masak sendiri daripada beli di warung, maka kita akan menghemat sekian rupiah dari dompet kita. Atau misalnya ketika kita bergerak untuk berhemat menggunakan internet, maka kita akan memiliki stok internet yang cukup untuk waktu yang lama. Dan lain sebagainya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apa yang membuat kita susah bergerak?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mengapa kita takut?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Padahal tinggal “jalani aja dulu”. Perkara hasilnya bagaimana nantinya, kita serahkan saja kepada Allah subhanahu wa taala.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">Dunia ini penuh dengan segala sesuatu yang mudah. Mau shalat jamaah tinggal ke masjid. Mau makan tinggal masak. Mau nabung untuk akhirat tinggal sedekah. Dan masih banyak lagi hal-hal yang mudah untuk kita lakukan.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/keep-calm-and-easy-going.jpg" /></entry><entry><title type="html">About Me</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/12/about-me.html" rel="alternate" type="text/html" title="About Me" /><published>2018-12-12T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-12T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/12/about-me</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/12/about-me.html">&lt;p&gt;Hai, aku Zen dari Samarinda.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="profil" /><summary type="html">Hai, aku Zen dari Samarinda.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar2/6ea039696ce09750c7387d4439fa5f5d--anime-style-anime-kawaii.jpg" /></entry><entry><title type="html">Kesadaran Akan Sebuah Kualitas</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/10/kesadaran-akan-sebuah-kualitas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Kesadaran Akan Sebuah Kualitas" /><published>2018-12-10T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-10T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/10/kesadaran-akan-sebuah-kualitas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/10/kesadaran-akan-sebuah-kualitas.html">&lt;p&gt;Apa yang kamu lihat ketika menghadapi sebuah tugas?  Apakah kamu akan mengerjakan tugas itu hanya sesuai dengan instruksi yang ada?  Atau kamu akan mencoba untuk melakukan lebih baik?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terkadang, yang diharapkan oleh orang-orang adalah yang &lt;strong&gt;lebih baik&lt;/strong&gt; dibandingkan instruksi yang diterima. Ibaratnya itu lah, instruksi yang diterima itu hanyalah standard minimal, bukan standard yang diterima oleh orang-orang. Nah, gimana caranya supaya kita paham apa yang diinginkan oleh orang-orang? Tentu saja dengan interaksi&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jangan pelit-pelit deh meluangkan waktu dengan orang lain untuk mengobrol, bercanda, bercakap ria. Bukannya melakukan hal yang nggak guna ya. Justru hal-hal yang dianggap sia-sia itu berguna banget, tentu saja dalam memahami bahasa nonverbal yang orang-orang sampaikan&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Karena, dalam kehidupan kita ini, 80% adalah nonverbal, sedangkan verbal hanya 20%.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Nah, ketika kita nggak ditegur, bukan berarti kita nggak salah ya. Dan begitu pula ketika kita nggak dipuji, bukan berarti kita nggak benar dalam melakukan sesuatu. Semua itu relatif, tergantung pada budaya, keyakinan, kultur, dan segala macam aspek sosial yang berlaku pada lingkungan tempat kamu tinggal. So, menjadi orang yang introvert misalnya bukan berarti menjadi orang yang tertutup. Kamu pun tetap harus berinteraksi dengan orang lain di sekitarmu supaya paham bagaimana “aturan main” dalam bersosial di lingkungan tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Begitu pula dalam melakukan sesuatu. Kita harus mengupayakan kualitas yang terbaik berdasarkan pemahaman masyarakat tempat kita tinggal akan kualitas tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Misalnya aja kalau kita berjualan mi goreng, pahamilah bagaimana sih mi goreng yang berkualitas berdasarkan masyarakat tersebut. Apakah lapaknya harus benar-benar bersih nggak ada coretan, apakah ketika ada pembeli harus disertai dengan senyum dan jabat tangan, apakah ketika ada barang yang tertinggal harus segera diingatkan. Hal-hal ini penting ya.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dulu aku menganggap bahwa hal-hal tersebut terlalu teknis dan hanya berlaku di kalangan profesional kalangan atas saja. Ternyata tidak. Dalam bersosialisasi di manapun kita berada, penting banget untuk mengetahui standard kualitas di lokasi tersebut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Paling kasarnya aja, apa yang disebut dengan sopan menurut orang Kutai, Banjar, Jawa Tengah, Jawa Timur, Sunda, Jakarta, Papua, dan daerah lain tentu saja berbeda-beda. Makanya kita harus interaksi supaya bisa merasakan &lt;em&gt;feel&lt;/em&gt; dari daerah tempat kita berada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So, semangat ya. Jangan menutup diri. Karena kita adalah manusia, makhluk yang unik, tentu saja ada banyak hal yang dapat kita pelajari dari kehidupan kita. Teruslah belajar dan pantang menyerah.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">Apa yang kamu lihat ketika menghadapi sebuah tugas? Apakah kamu akan mengerjakan tugas itu hanya sesuai dengan instruksi yang ada? Atau kamu akan mencoba untuk melakukan lebih baik?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar3/file-20180509-34021-1t9q8r0.jpg" /></entry><entry><title type="html">Alquran Di Manapun Berada</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/09/alquran-di-manapun-berada.html" rel="alternate" type="text/html" title="Alquran Di Manapun Berada" /><published>2018-12-09T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-09T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/09/alquran-di-manapun-berada</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/09/alquran-di-manapun-berada.html">&lt;p&gt;Sebagai seorang muslim tentu saja bukti kecintaan kita pada agama ini adalah kecintaan pada kitab suci kita yaitu Alquran. Maka tentunya kita harus lebih sering lagi berinteraksi dengannya. Baik dengan membacanya, menghafalnya, hingga merenungi kandungan ayat-ayatnya. Tentu saja tabu banget dong kalau kita menghabiskan hari-hari kita tanpa menyentuh Alquran. Iya kan?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So, alangkah lebih baik kalau kita membawa Quran saku sehingga bisa kita baca di manapun. Lagi &lt;strong&gt;antri bioskop&lt;/strong&gt; misalnya, atau nunggu teman yang &lt;em&gt;janjinya jam 8&lt;/em&gt; ternyata datang jam 10. Oh iya, ustadzku ada berkata bahwa di Universitas Madinah, kecintaan mahasiswa pada Alquran sangatlah tinggi. Buktinya aja, ketika mereka antri makan, masing-masing membaca Alquran. Sehingga mungkin saja bisa khatam sejuz pas sudah sampai kantinnya&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kok bisa? Ya iyalah. Antrinya aja ratusan orang&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Apalagi kalau kamu itu penghapal Quran. Wah, &lt;strong&gt;rugiiii banget&lt;/strong&gt; kalau hari-hari nggak memurajaah hapalannya. Mau dikemanain tuh hapalan segitu banyaknya kalau untuk mengulang-ngulangnya aja kita abai? Apakah Alquran yang segitu banyaknya kita jadikan koleksi aja di otak kita? Hingga akhirnya, perlahan-lahan Alquran itu lenyap karena nggak ada interaksi dengannya&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yuk kita perbaiki diri kita lagi&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="quran" /><summary type="html">Sebagai seorang muslim tentu saja bukti kecintaan kita pada agama ini adalah kecintaan pada kitab suci kita yaitu Alquran. Maka tentunya kita harus lebih sering lagi berinteraksi dengannya. Baik dengan membacanya, menghafalnya, hingga merenungi kandungan ayat-ayatnya. Tentu saja tabu banget dong kalau kita menghabiskan hari-hari kita tanpa menyentuh Alquran. Iya kan?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar3/463e10c99a862853e48bdc76202f2593.jpg" /></entry><entry><title type="html">Lakukan Saja Walaupun Kamu Bosan</title><link href="http://localhost:4000/2018/12/09/lakukan-saja-walaupun-kamu-bosan.html" rel="alternate" type="text/html" title="Lakukan Saja Walaupun Kamu Bosan" /><published>2018-12-09T00:00:00+08:00</published><updated>2018-12-09T00:00:00+08:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/12/09/lakukan-saja-walaupun-kamu-bosan</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/12/09/lakukan-saja-walaupun-kamu-bosan.html">&lt;p&gt;Apa sih kenikmatan yang lebih nikmat dibandingkan melakukan kebaikan?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya, mungkin kita lama-kelamaan bosan dalam melakukan kebaikan. So, lakukan saja. Daripada kamu malah melakukan yang tidak baik jika meninggalkan melakukan kebaikan&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="soul" /><summary type="html">Apa sih kenikmatan yang lebih nikmat dibandingkan melakukan kebaikan?</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="https://www.muhammadzaini.com/gambar3/aa082d0cf7c60a28026e9c8b15d20d2b.jpg" /></entry></feed>